<https://app.diagrams.net/#G1Dc19IBGnmxzyZU92Vxg_ylMCB4T0fhsO>

SIEM gruppe opgave

2. Man kan starte med de standard mitre attack vektore til signatur baseret og ellers så kan man have anomali baseret regler baseret på det information som IDS systemet giver SIEM systemet. 
3. Deamons og audit logs samt andre log filer.